即時討論 民間記者會 HKLM！

「十月一號 賀佢老母」

只有眼前路 沒有身後身！

睇緊

後面好多狗

rthk32有直播

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

賀佢老母

賀佢老母!

五大訴求 缺一不可

賀佢老母, 英文被會點講

celebrate her mum

絲打

No TVB?

CCTVB ofcoz no

Give US FREEDOM OR GIVE US DEATH